婚宴現場給兒戴綠帽 公公當眾強吻兒媳婦

兒子受得了？中國江蘇鹽城市大型商場五洲國際廣場昨晚進行一場婚禮，新郎的父親竟然在喝醉酒後，當著眾賓客的面強吻兒媳婦，賓客們還起哄鼓掌。

有網友將現場影片分享到《虎撲社區》討論區，影片中，公公摟著兒媳走台步，卻突然一把將兒媳抱住強吻，現場主持人本來還在稱讚新娘，被這一幕嚇得連聲大叫。主持人事後發文表示，「從業以來第一次覺得無所適從、無能為力，喝醉酒的公公當眾強吻兒媳新娘，救不了場。」

影片瘋傳後也引發質疑，覺得台上「新娘」和「公公」看起來年紀沒有差很多，懷疑造假，但之後又有人po出新郎父母和新人的合照，表示舞台上的強吻確實是新娘和公公，影片中新娘看起來年紀不小可能是妝扮和拍攝的關係。還有參與婚宴的賓客也表示這件事是真的。（即時新聞中心／綜合報導）

父目前犯

Sor 好笑得滯

夫目前犯先啱

我真係恭喜你呀

估錯地方

賓客們還起哄鼓掌

飲大左以為自己去左夜總會

係不嬲有路
飲大咗唔記得個場合啫

goal 唔到

仔呀…你條女…呀！係你老婆…一千蚊…過夜…全套…重包啤酒汽水呀！

錫下就話綠帽？綠帽唔係要上床先計

解得通喇
老豆夜總會叫雞
然後介紹畀個仔結婚

仲以為又係台灣